國際戰線！上Twitter 撐泰國人！

話說之前泰皇要同20個女人一齊自我隔離
比班中國網軍笑佢
而家泰國人係咁係Twitter 話台灣同香港係國家
快啲入去撐泰國人

以下係其中一個tweet
係Twitter search Hong Kong
都會見到好多泰文tweet

Push. Gogogogogo

唔好食花生打機喇
入嚟做嘢啊

推

share出去

而家日日坐係屋企又冇抗爭
唔係上下網都唔得啊嘛

dllm 啲連登仔去晒邊

喂大佬全部泰文完全唔明

仆街 冇人

有得google translate架係Twitter

泰國人好似成日插個泰皇架窩？？

用電話得唔得？

我就係用電話架

仲要比人負皮
連登仔死L晒

真你個頭
正正常常free hong kong算啦
想攞料？

I am ready

自言自語JM9

遲左洗唔洗又DLLM 又仆街

你自己玩埋佢

講清楚d
Btw,CLS了

push

整頓熱門 推

推啊
唔出得去L狗都上網做下鍵盤戰士啦

推啊！

上啊 熱門要多啲有意義嘅post啊

拉

Push

Keep pushing!!

Go go go

推唔到 但泰國手足好型好多都覺得香港係國家

joined and pushed

屌 慣咗手勢不推文 補推翻

Done

connect泰國

入twitter幫手
敵人嘅敵人就係我哋嘅朋友

Come on. Push push push.

推！快啲幫拖
Connect埋泰國人

Connect 全世界
入嚟做嘢啦手足

Iphone twitter 點較google translate

泰文攪唔掂

推啊 出唔到街都可以做

㩒錯

聽講佢哋好尊敬之前死咗嗰個泰皇
個個喊苦喊忽緊 而家就唔知喇

全盛時期支那可以一次激嬲幾多國家

comment ed

泰國又係賺好多人仔國家黎

我係泰國華人

不過唔識泰文

好玩

一推再推
泰國手足好波

班生番仲燒埋泰劇果邊 癡撚線

又串到一棟都無

有instant 嘅google translate.

聯繫國際社會
齊心抗敵

A

S

鍵盤戰士都有用架
入嚟啦

係咪有個明星出聲?

We connect

泰國人完全唔care佢哋笑泰王

幫推

秦國

推
#nnevvy
#standwithbright

頂 推多次

推呀屌
泰國好奶共架
攻擊

推啊

做嘢喇！一齊幫拖

做嘢啦兄弟

推！

用一啲花名mix奇怪字
Free Hong kong又太五毛

我地係聲援泰國明星定悍衛泰王先而家

人地泰仔喺度troll緊中國人你地千歧唔好做認真撚

Chi-na has no Free Wifi but has Free Wife

最鍾意撥火

又唔係白人又唔係日本，香港人唔會理架

認真，有時見到啲手足用埋啲"Free Hong Kong" "Stand with HK"做名，好驚外國人覺得propaganda有反效果

可唔可以精選一啲
泰文唔識睇唔想推錯

connect 呀!!!!!!!!!
越黎越多盟友

我一開始已經覺得好”硬”眼

麻煩Pin咗佢：
人地泰仔喺度troll緊中國人你地千歧唔好做認真撚
講埋啲啲 ＃Stand with Thailand #Stand with Thai king肉麻野
同佢地一齊troll一齊笑就得

大師兄歸位

我驚直頭comment 錯野
明明唔關泰王時亂9咁提好撚大鑊

Pish

#nnevvy

Tweet呢個唔該

唔想show真名可以改埋裡似 "Hong Kong Hermit"嘅名

點translate？搵唔到

呢啲名真係要改下啊

Twitter search #nnevvy
就睇到點撚緊中國政府 ， 大家齊齊加入

Google輸入法有

同埋呢啲

PUSH

泰國政權其實部分仲係軍方手中，
泰王名義上地位好高，
法律甚至設有辱泰王罪，
禁止民眾批評泰王。

比吓個背景大家：
泰國有個混血男名星叫Bright，佢喺強國有好多fans
有大陸fans發現佢個女朋友，叫nevvy，喺twitter講"武漢肺炎"，即刻有好多強國人洗佢個twitter版叫佢道歉
之後有人發現2017年果陣，喺ig有人留言話過nevvy似中國人，點知道nevvy話佢唔似中國人，係似台灣人

強國人玻璃心自然碎哂，之後中泰網民就開始打仗

以前個泰王德高望重
而家果個二世祖玩女人啲新聞就多小粉紅仲以為好hurt到泰國人

有冇泰國人戰場啊 一打#nnevvy全部支那人來

啲泰仔twitte比強國人攻擊佢地國王，喺到扮話oh, you have hurt me, I am so sad，然後留笑面

troll到仆街一唔小心好易炒車

佢地喺度洗hong kong is a country其實只係想troll同激班中國豚

我地一認真咗話thank you for your support就尷尬

真強國人淨係識用中文同nmsl

係中國斷交部既帶領之下就快真係全球斷交

同意
幫推
Share meme圖都夠玩

retweeted

connect Thailand

快啲上twitter

Click入條tweet, 揀「翻譯」

我地唔洗煽風點火架
班支那狗自動波會出黎做野撥火
好似我呢個po 咁
條支那仔走去搞人電器公司
結果班日本仔清一色屌佢武漢肺炎

日本企業 山田電機 話病毒來源係中國 有支那仔玻璃心碎曬係twitter 發癲

翻左都睇唔明

改黃gphone圖夠玩

唔知點解我無
用咗第二個方法

Tui

推
推
推

正常個app 唔係有得揀架咩

英語文宣組YouTube Channel上線

我個版面係咁

推 rt and like

我用用吓個translate死左
一隻字都睇唔明

我地一齊玩

勁多五毛...

泰仔有個梗好搞笑，喺度警告中國人唔好侮辱泰王同Prayut Chan-o-cha，結果中國人條件反射侮辱佢地

不過其實泰仔本身好憎佢地，所以中國人鬧佢地係求仁得仁

正宗撚狗手法高過上次既越南手足好多

咁有創意唔怪得泰國啲歌同廣告咁正

其實最近周圍都係火頭 講下#HongKongStandsWithYou 適當撥火周圍weconnect下

好似要再click 入去條tweet 先有

D 小粉紅日日出黎潑火
十足十1900年滿清宣戰全世界咁

強國人玻璃心都要裂
見到佢地嬲到冇聲出就心都涼埋
啲泰劇字幕組話罷翻譯喎

bump

Twitter要多啲香港人長期孤軍作戰
宜家個個係屋企幫手屌七毛好過啦

你唔睇人地有咩損失 成班友唔睇老翻人地多謝添啦

佢最新個twt 講乜

唔敢諷刺香港人？
之後下面個留言同佢個回覆translate完唔太明佢想點

推多人個國家幫手

之前先搞完印度佬依家又搞秦國
周圍辣火頭以為冇報應？

牆倒了全是中文?
問撚過印度人未呀
加上都唔會有呢一日

其實依家cctvb同泡共做緊嘅宣傳好恐怖 唔好睇小

pin this

推!

好好笑，入到全部comment都係香港人，但係連原po講乜我都唔知。
利申，有幫手撥火。

佢話，唔敢話俾我地知泰國人其實撚緊狗
因為有啲手足炒咗車，但人地見我地一片好心唔好意思澄清
樓主下次開post俾多少少資料

以為係吔譚仔（newwy）

反問奪回香港係乜，仲有香港獨立旗係隔離
俾多啲泰國人知幾好

仲走去泰星個女友IG度鬧
好威威打咁多英文
可惜唔識打泰文

牆倒了 支爆了

佢話"唔敢同香港人講其實我係度諷刺緊"

"香港人好好心 以為我地被中國人攻擊泰王而受傷 紛紛走黎安慰支持 <3"

總之一齊撚狗又好 罵狗又好
大家槍頭一致

完全唔明白小粉紅咩諗法，無啦啦搞鳩埋我男神bright，個tweet仲要都唔係佢post既。翻譯組唔好翻譯2gether囉，人地GMMTV youtube有正版有埋eng sub，到時喊既都係小粉紅，愛國愛到無得J仔啦

你泰文好好

Connect到就得啦 哈哈哈

前排泰國好似都有社運？
好似係有關個泰王

竟然炒車炒到咁

麻煩樓主再pin我叫人唔好做真心膠果篇文
我見到好多手足做咗真心膠

我勁嬲 仲要啱啱先睇完佢live
啲on9支那人仲要係咁逼佢表態
先唔好講政治正確 其實根本唔關佢事
佢哋嚿年就分咗手 芝麻人都係cls
其實想講泰國啲明星好多都係富二代
做明星只係副業 唔駛奶人民幣
（雖然bright好似唔係富二代 不過win勁有錢）

變咗覺得我地好得意同搞笑利申有份炒車
但都ok, 起碼心意係收到

咁我地炒極都係碰碰車姐

炒完 大家會心一笑做個朋友 we connected

麻煩再次Pin咗佢：
人地泰仔喺度troll緊中國人你地千歧唔好做認真撚
講埋啲啲 Thank you for standing with Hong Kong
Stand with Thailand Stand with Thai king 肉麻野
人地只係為咗激中國人先咁講，你地真心就尷尬
仲有人地根本唔care中國人侮辱泰王
同佢地一齊troll一齊笑就得

再補充多少少
Bright前幾日like過一張將香港同其他國家並列嘅風景照(原圖已經比人del左)
然後啲玻璃心屌曬鬼話佢支持港獨
Bright跪低左 話下次會小心啲

然後唔夠幾日就比人爆埋佢女朋友呢單野
啲強國人就喪喺IG twitter鬧佢哋港獨台獨話要集體脫飯
然後宜家好多泰國人同其他國家嘅fans幫拖緊
仲出埋Hong Kong is a country

今次係大好機會輸出Hong Kong is not China思想
twitter戰場： #nnevvy #StandwithBright
ig戰場：@bbrightvc

Your national animal panda is just only food delivery in Thailand

我搵到篇PTT講件事起因，好詳細。
簡單講就係五毛自己衝出黎柒

一齊去撥火#nnevvy

芝麻人個個係微博度話以後只係支持win就算
我岩岩先開始留意win 可唔可以唔好污染佢

同路人

我覺得bright好靚仔
我啱啱睇完最新個集 勁正
後尾發現原來GMMTV Youtube有eng sub正勁多
中國人真係好cls自己封殺自己追緊嘅劇
最戇鳩係個句國家面前無偶像 仲覺得自己好正義好叻叻

其實除咗twitter 佢ig最新個post都係咁俾芝麻人洗版
大家可以關注下 @bbrightvc

（分左手？佢地唔係好恩愛咩？）
Win仲讀緊書都唔係真係演員哈哈，啲小粉紅真係好on9，岩岩去左Bright個IG睇一睇勁多大陸人留言鬧佢，跟住我reply左一個話呢個根本同Bright無關，然後條L樣覆我 “bec she (Nevvy) insulted China”. 邊L到insult你啊！！
Bright係演戲又唔係做politician，點解要表態？表咩態？激死我啦！

eng sub基本上你逢禮拜五11:15你就可以入去睇
佢通常4個sessions 佢電視每播完一part就會同步放上youtube 所以基本上11:15你就可以睇哂4 sessions

支那人真係好撚無理 人地泰國人點解一定要認同你果d政治立場 仲要係佢女朋友講又唔係佢自己講先

bright都好似仲讀緊書
我有睇過話18年嗰時已經分咗手

Bright真係好L7好J 靚仔到核爆每睇一集我都會瘋狂cap圖
youtube仲可以揀中文（香港/台灣）字幕添
佢地真係真係好憨鳩，乜柒都要上綱上線，咁L正義記得唔好翻牆上youtube睇啦

我個追開泰圈嘅twitter acc終於有用

Bright好似係曼谷大學讀緊第二個degree？佢好似之前已經有演過劇做下配角，但係Win就真係完全無演過
點解分手 之前google search過仲話佢同佢女朋友好恩愛

笑死，佢地成班係度呻：我淨係想好好睇劇咋，無諗過會搞到咁大又有啲人話支持字幕組唔翻2gether
拿，個啲話唔睇要支持字幕組嘅唔好翻牆去youtube睇呀

你諗吓細個打online驚啲角色改咩名，應該唔會個個人都「堅系」呀嘛

支持秦皇

唔清楚 點都好希望佢唔好跪
佢跪我會勁失望
但佢latest post嗰啲comment清一色都係hi緊佢
無人幫拖:（

Linkedin咩屌你求其改個名得啦
你個ac followers多同平日啲tweet似真人啲，有意思過你改名啦

其實班小粉紅真係好肉酸
四處翻牆鳩叫要人apologize
乜春都話係辱華
好好地一個外國人都要俾你話港獨台獨

成地玻璃碎
仲要鬧黎鬧去淨係識個幾句nmsl cnm
英文又差

ig都好需要人留言支持bright，好多五毛同埋弱智小粉紅，話佢傷害左中國粉絲既心
唔好跪啊bright！

推！！
幫緊拖

泰國人講嘢好撚準，無廢話，一矢中的個隻

抄咩車 唔明

屌我都係
順便再推

正啊屌

泰國人唔鐘意而家個泰王

習近平比人侮辱芝麻人會嬲 所以芝麻人以為屌9泰王泰國人會嬲 結果泰國手足一路笑一路撚狗

但有手足走去安慰泰國人...

其實上次win仔單野勁小事
like左個ching chong留言就屌曬鬼
人地個個留言都like 又唔係淨係like呢個

之後佢地見到有條片win仔話自己中文名叫林漢洲
就即刻話個名改得好好 取自詩詞乜乜77
中文名姐 洗唔洗即刻出曬水
特朗普夠係中文名啦

oic 多謝你

好多泰文口語同潮語係tran唔到的
例如泰國人打55555代表哈哈哈，因為泰文「五」個發音同「哈」好相似

呢度好多2gether同路人
有無win仔同好相認啊

一click入去ig 最新個post 全部都係啲五毛小粉紅，大家幫手去下面留下言支持下佢啦

@bbrightvc

精選留言分享

GPhone 都出埋泰國朋友跟得好貼

泰國人真係好正
支那豬好柒

係，好多大學都有集會，唔關泰王事，係同軍政府同巴育有關，同埋剛剛宣布解散左一個受年輕人歡迎ge新政黨

開個TG谷 認真香港無乜人追sosad

泰劇post 吹水啦

泰國人好好人呀
講到明 stand with Hong Kong
快啲一齊支持佢哋同多謝佢哋

Bright靚仔到佢次次同Win同場出現我都淨係掛住望Bright

Gogogo

pushhh

本身無追泰bl 所以無留意
不過腐齡就好耐

我都係 琴日佢撒嬌嗰集我loop咗勁多次

有無推介推邊個tweet 或者有無推tweet 策略？
唔識泰國文化，驚要好似日本tweet咁多規矩呀
求泰國通巴絲指教

真係好正支那豚唔知原來呢個世界咁多國家都可以鬧自己領導總統柒到喊

你開 #nnevvy睇下
班泰仔好歡樂瘋狂笑鳩支那人笑泰王

推上去 twitter唔夠人
仲有佢ig@bbrightvtc
comment全部殘體字

推呀 有需要就要上水呀

twitter： #nnevvy #standwithbright
ig： bbrightvc

去幫手

支那人多到呢

要留言講啲咩?

Pushhhh

其實我覺得Ig與其留言 不如幫手like自己友啲comments 因為ig係會頂啲多replies/ likes嘅cm上嚟

雖然亮哥九分鐘前不理世事咁update story打機 理得你閪冧咁

泰仔係咪唔興㩒like
我見retweet幾千幾百咁like就得幾十
一開始仲以為twitter bug左

好，咁like吓啲泰國人reply

正 多謝巴/絲打指路

有無泰籍手足幫幫手？

唔好禁左，支那人都係用呢個tag屌泰國

push 啲泰國人好撚正點解大家都係互屌，人地泰國人啲arguments高質過支那人多

亮哥咁正嘅
講真啲蝗成日都話啲星無左支那市場等收皮
但其實人地專注返本地市場都唔會搵唔到食啦
究竟啲蝗知唔知唔係個個都會為錢奶共
鬥走曬啲星最後咪又係搞到自己無得J仔

有腦係唔同啲

言已留，大家互相like吓推佢哋上嚟啦
大部分 top cm 都係支那 cm

推 twitter戰線日日都打到癲左 好忙
Btw 繼越南 日本又多個泰國 who’s next

泰國人對付nmsl既回應係
我有20個媽，問佢死左邊個

頂 又撳錯 推

不過佢又del咗 但我已經想像到佢個樣
睇佢啲interview佢都似係啲有don't give a shit嘅人
希望唔好打臉 唔好跪 我覺得唔撚回應係最正嘅做法

印泰港台聯盟

改名 bright仔 唔係亮哥（唔用蝗語

好好玩
真係好掛住泰國

啲泰國人又幾幽默

見亮哥post story我仲有啲驚佢會跪
點知係打機

繼續Twitter 戰線

噢係蝗語嚟㗎 無關注過芝麻人

希望佢唔好跪 唔跪係真男神
但係GMM都幾中意搵大陸錢 有啲驚

勁想班人棄追班仔 唔好再翻啲劇
我不嬲都唔中意大陸最大個字幕組
寧願係youtube睇泰劇 又清啲又順啲

Bright哥係我男神

好好笑

好一笑置之feel，
睇佢地同支那人battle ，我會諗香港人係咪對五毛同小粉紅太認真

一齊上去幫手

Pushhhhh

唔識reply就貼圖唔

唔好意思借個位

得返八日...如果想香港獨立嘅話可唔可以幫手簽下面呢個聯署

呢個喺bright Twitter 但主要戰場都喺返上面嗰兩個tag

佢ig 最update個post下面就風頭火勢逼緊佢跪，都可以幫拖

對住on9就唔洗認真😂😂

佢哋係亮仔 贏仔咁叫（有啲香港ig page跟咗佢哋咁叫lol

神回應

D 支那人除左NMSL 仲識D咩
連侮辱人都唔識侮辱既垃圾

其實點解支那人咁鍾意用你媽死了當係insult 正常屌人老母 that's what she said之類係hurt人哋尊嚴 但係話人哋老母死咗有咩point

推
又有得食花生

Taiwan is country
Hong Kong is country
China is Virus

無腦係咁上下
淨係識係咁打nmsl cnm 我是你爸個啲，唔識其他

泰國人真係好幽默 啲回覆同meme都好正

泰國人啲幽默感好強
超級盟友

大家見到嘅不妨放低埋條link
我會每個都Like+RT

幫拖啦各位

泰國人好多回覆都好好笑
呢個香港人真係要學下
雖然泰國人冇我地日日都俾支那狗煩

見到班五毛打咩chiangmai is a country以為人地會嬲
笑撚到我

[花生］泰國網民因為台灣，同支那網民開戰

點解好似咁多個版本
不過入面好似話泰國人平時都想鬧現任泰王
但俾太國23條禁住唔俾講
班粉紅反而幫佢地怒屌泰王

不過舊泰王佢地堅尊敬

連軍出擊

同埋支那人無得用中文已經等同斷咗手腳
俾人當狗咁撚

秦國人好撚幽默

佢有like到㖭喎好似 咁霸氣得唔得㗎

你打#nnevvy 就會搵到大量戰場

其實好多國家嘅人你鬥佢本人
佢仲hurt過鬥佢父母
不過以己度人一向都係支那人嘅特點

咩意思

like兩日都應該未like完

d memes好撚好笑

支那人成日以為人地同佢地一樣玻璃心

因為支那仔會嬲
咁證明左啲支那仔個玻璃心有幾脆弱
鬧老母又嬲 鬧老豆又嬲 話人地獨立又嬲

個Thai king唔係真係仆街黎？

佢地視野係咁
之前都係咁講California independance以為美國人會嬲

好似話二世祖feel搞三搞四不得民心
佢家姐好似受歡迎好多

Thailand's playboy king is reportedly self-isolating with 20 women during the coronavirus outbreak

千祈唔好stand with Thai king
啲泰妹都恥笑緊新泰王

當初佢繼位都已經比人起底起到臭哂

諗極都唔明咩 你媽死了 有咩咁嬲
淨係覺得好撚on9

今次玩得仲勁過印軍個次
我一開成個twiitter都係

好撚弱智

做乜鳩究竟

其實你講你媽死了我唔會嬲架喎

做野啦！十連推！

推呀！

推呀！！

推呀！！！

推呀！！！！

泰軍好幽默睇到唔願訓

再推！

之前仲有印度加入戰團

繼續推！

推完啦！大家加油！

唔識講野可以幫手like 同 retweet

啲泰妹戰鬥力驚人

勁好睇

佢地好撚幽默 同識自嘲

呢個真
如果draw 埋印度佬幫手既話會更好
一黎佢地唔洗翻牆
二黎佢地識英文已經方便好多

而家越黎越似早幾年Taiwan no 1 咁
不過今次班支那狗自己發癲周圍咬全世界
到時越嚟越多鬼佬跟住講 Taiwan / Hong Kong is not China

我有tweet到 放心啦樓主
各位快啲嚟幫拖 中泰大戰上演緊啊

Push
香港獨立
唯一出路

真 好撚多

泰妺正啊喂繼續繼續

Bright ig比支那人洗得咁勁

推 光復連登

救得一國得一國
東南亞黎講 印尼菲佬一向反中
泰國政府關係同中國密切 但市民鐘意日本多
其他東南亞國已經係支那殖民地

好似佢有keep住del芝麻人啲殘體comments
睇啲芝麻人講bright啱先repost咗同佢個frd打緊機
然後佢個frd好似係撐香港 啲芝麻人玻璃碎到成地都係

佢個friend 撐香港咁癲 想問班支那賤種喺邊度搵到佢個fd 撐香港？

連Gphone 都係Twitter 到share 呢單野

我都想知 我入咗佢frd ig睇嚟睇去都係得佢去過香港啲相 但同示威無關 佢個frd都俾芝麻人攻擊緊
FYI @bonson.jj

我都走去Stalk 都係咩都搵唔到，繼續攻擊囉bright del支那人comments 都冇諗住俾面㗎喇。可能而家同佢個friend笑緊班賤畜

宜家bright ig 仲多咗follower
啲支那人嬲到死話呢單野反而幫咗佢喺泰國虐粉

呢種態度真係好好
仲要班支狗留言用殘體
真係睇都廢事睇

宜家最大變數係間公司啫
我唔肯定其實nnevvy仲係咪bright條女
因為之前好多人都話佢哋18年散咗
但佢條女同佢啲close frd都係同一個圈
咁我assume佢哋價值觀應該係相若啦
啲芝麻賤畜係咁話轉支持win
想睇芝麻人再玻璃碎多次

原來泰國人咁有政治智慧
不停比假link引啲傻鳩支那人中伏/幫佢地唱衰自己討厭嘅政府

件事發到咁大，間公司夠膽跪咩加上bl 市場喺泰國local都大 你知唔知道Win單嘢chingchong ?

泰軍嘅幽默感真係屌打五毛
睇得勁開心

因為佢哋政治都好撚劣，後生仔搞政黨俾人解散；幾十年前搞民主化，TU（法政大學）俾人好似打中大咁打，成個東南亞根本一早應該connect對抗極權

佢一日前跪過一次。點知一日後班支那人搞埋佢女朋友，仲搞到咁大件事。

班泰國人自己唔講得唔閙得泰皇嘛
拉瑪九世就當然衆人愛戴
宜家個二世祖應該人見人憎
泰國人巴不得借支那人把口區閙

Bright 讀TU 如果最後冇跪度嘅話，想睇支那人有咩反應

知啊 佢好似喺微博撚下佢哋咁sor9ry囉咁

好大機會就係做雙面人，微博道歉ig就好似平衡時空咁，畢竟想搵錢

笑死我，想問係咪普遍泰國年輕人都唔鍾意中國？見佢哋啲反擊得咁犀利，啲不滿唔似係呢一兩日嘅事

fair enough啦 講真佢哋又唔係香港人
我覺得賺班支那賤畜錢都好吖
總之唔好講埋啲咩支持黑警 其餘都可以接受

簡單啲講就係支那人見到bright既女朋友係ig覆cm話自己係台灣風格 唔撚係中國風格
然後啲玻璃碎又跌哂落地話要人道歉 又要人承認台灣係佢哋一部分
上個月睇話佢哋仲未分手 已經拍咗三年半 佢女朋友本身都係醫科生u grad
至於現任泰皇就冇乜人支持佢 一黎花心 二黎爛玩 佢除咗娶咗三個老婆之外 一登基就立即打破傳統做首個立妾既泰皇 但隔咗幾個月又休咗人 依架個皇妃仲死埋
另外泰國人唔鐘意佢破壞皇室印象 因為佢哋一直都信皇室既人係神明幻化成人落嚟管治佢哋(大概係咁 details 唔太記得)所以就好尊敬佢哋 同埋都有法例講明唔可以討論侮辱皇室成員 捉到要坐監
但現任泰皇就成日到處留情 包二奶 又比傳媒影到佢同第二任老婆開全裸p定半裸p為咗幫隻狗慶祝生日 覺得佢破壞晒皇室印象同尊嚴
本身係吹風同民心都話想比公主上位繼承 但總之就因為現任泰皇同現任軍政府fd底所以爭贏
不過舊泰皇就所有人都好尊重 因為佢改革咗泰國農務 教育 水利個啲 又好親民
利申 之前係泰國學泰文 啲歷史野係miss爆

總之去撐場唔洗撐泰皇就安全 因為泰國冇人妥佢

但係佢地好似好愛上一個國王

你估蝗蟲呢個term浪得虛名咩
佢哋搞得香港 喺第二啲國家都唔慌會文明
更何況我諗件事本來無發咁大
但啲芝麻人自己喺度加鹽加醋搞到本身無嘢嘅都開拖

篇稿好明顯唔係佢打
仲俾支那人屌鳩佢無誠意 呢頭道完歉嗰頭繼續玩ig

你低估班自由行

笑死 Bright嘅IG雖然充滿班蝗嘅自瀆文但佢一於wfc食蟹約friend打機，followers穩定上漲

其實據我所知又唔覺，佢哋唔反感漢人文化（允許我用呢個中立啲嘅字眼），有唔少人會學中文，學簡體字嘅係多數（可能星馬華人都用簡體字多）；比起越南等地可能有一啲歷史原因會比較排華，80年前嘅泰皇因為見有好多華人嚟，但又唔想泰國血統嘅人排華，做咗件超有智慧嘅事情：全部華人姓氏泰文化，但又會保留佢哋原本嘅讀音，因為通常好撚多音節 e.g. Techaapaikhun（求其一個明星嘅姓）後面chaapaikhun通常係啲好意頭嘅嘢，可能係高僧改嘅，跟住Te其實就係潮州話嘅「鄭」。於是啲華人就好好融入咗泰國社會LOL

可能泰國冇殖民史，對外國人係比好多地方都多一份由心發出嚟嘅nice（雖然都會呃鳩遊客），我真係識唔少好好人嘅泰國人。今次咁樣，可能真係香港因素（同病相憐、渴求民主嘅大學生）同埋武漢肺炎太荒謬，搞到佢哋都好嬲豬

始終服務業主導經濟
邊個比錢佢地賺佢地就唔會討厭

一個健康嘅國家其實點都唔應該以旅遊業作為大部份人嘅主要收入來源，嗚啊啊又好似講緊香港咁。希望今次世界各地大步攬過武漢肺炎之後，可以齊齊努力擺脫中共同小粉紅 TAT 我只係想靜靜追下星

多謝你咁有心打咗咁大段嘢 見有華人血統嘅明星都係鳩噏句武漢加油，到自己國家有事嘅時候除咗講加油之外仲即刻捐錢，物資。呢招都幾高下。中國真係幾叻自毁又搞肺炎，啲賤種又出嚟吠

支那人太on9成日都九唔搭八

佢哋應該以為好多人撐佢哋。點知...佢哋仲賤到不斷拎bright同佢女朋友拍拖嘅嘢嚟搞大件事，好彩冇得逞

因為夠淺白 想你唔開心囉佢哋邊諗得咁多有內涵有深度既野

我唔確保我段嘢有幾多係justified，我都係聽書聽返嚟

其實培養出小粉紅呢啲品種本身就好容易引火上身，而家其實唔係淨係中共乞人憎，係啲國民都on99咁，又麻撚煩，希望大家快啲意識到雖然中國「人傻錢多」（超中國用語，但用喺佢哋身上真係好適合），但中國錢真係唔易搵

Btw 想問多樣野點解啲泰國人話佢哋有20個老母？係咪關宗教事？求指教

Like comment retweet
Like comment retweet
Pish

點解女仔會鍾意睇BL

我都想知

好多都無里頭得嚟又feel 到佢好mean, 好搞笑

呢個我都答唔到，知之甚少 LOL

但加一句，泰國人嘅性觀念比好多受儒家文化影響嘅東南亞國家都開放，可能有啲關係？

呢個問題學術界有好多探討，不過真係要仔細講就水蛇春咁長。
有興趣可以睇睇：

（雖然係01，又寫得不合我等腐女意，聊備一說啦）
但簡單嚟講主要係

J仔

因為泰王帶左20條女係德國避難
但佢地係泰國唔可以直接串皇室
咪唯有自嘲有廿個老母囉 有留意呢單新聞就會明

url]

PISHHH 班蝗自己本身唔識泰文化，淨係望住Google translate就發晒癲咁，依家泰民親自解畫話班蝗自己一開始會錯意柒到燶晒

Help retweet!!!

宣傳下，每集都有港式字幕畀各位有興趣嘅巴絲睇得入味啲

佢哋好識玩

仲有呢個！！！！！！！ 唔該pin呢個！！！
佢俾支那人鬧但都仲好高eq串返佢地轉頭

佢就係個泰星女友！

佢唔係女友啊
Bright女朋友已經暫時閂咗個acc，叫nnevvy，上IG都可以搵到

啊 柒左，sorry 因爲係隔離台見到呢張圖又見佢鬧得咁落力以為係呢個

仲有越南呢，成日比支那蝦

中泰推特大戰更新(基本上是我把文轉到推特後收到的熱烈回覆...)：
1. 泰國男星bright女友說穿的衣服是『台灣風格』，其實是一種泰國人常用的說法，到哪個local就說哪個風格，例如『清邁風格』，只是翻譯後被誤解成支持獨立之類的。
2. 那篇穿衣IG文其實是幾年前的只是被挖出來。
3. 同時最近發生的事是該男星的女友轉貼了一篇文，問說中國為何不先調查自己的實驗室反而怪美國。然後那男星點讚了那篇轉推，被抗議。之後該名男星道歉。道歉的同時也引發泰國粉絲不滿。(另一說是說男星轉了一篇各地風景照的圖，但那篇文裡面把台灣說成一個國家、香港說成一個國家，那男星只轉美景沒看內文，之後道歉)。
4. Taiwan現在是泰國推特trend第六名，第一名是nnevvy，就是該男星的女友（目前有被tag 120萬次）
-----
5.(再更新) bright的微博粉絲掉了20萬，可是他被發現今天早上在IG跟一名朋友一起打電動，這個朋友的IG上有過Ching Chong的字眼，所以現在火越燒越大。

欸欸泰國為台灣開戰了超好笑的，有一個泰國男男劇叫假偶天成，劇中男主角跟他真實生活中的女朋友在台灣玩時的IG對話被中國粉絲挖出來，對話是這樣的：

「你今天很漂亮像中國女孩。」
「今天是台灣風格啦！」

然後就，霹靂星球爆炸了爆炸了，中國粉絲群情激憤要女生道歉，台灣是中國的！女生心想莫名其妙台灣就不是中國的一部分道歉個屁，結果中國粉絲發狂猛攻，泰國粉絲就生氣的回覆：

「那中國為什麼不為武漢肺炎道歉啊！」

媽啊爆炸爆炸爆炸💥，現在已經引發泰中大戰，兩國群眾激烈互罵，中國群眾說covid-19是泰國病毒，清邁是一個獨立國家；泰國群眾則說香港是香港，台灣是台灣，你去台灣辦什麼簽證，全世界都知道台灣是一個國家只有你們在裝，我們去清邁不用辦簽證啦。我還看到有人說，台灣才不是中國的，台灣是我們泰國的（喂！）。

中國粉絲以為爆罵泰皇會讓泰國粉絲很害怕，就像在中國網站污辱習近平那麼恐怖一樣，誰知道因為現任泰皇很出格，前陣子還跟二十多個後宮躲在德國住五星級飯店不敢回國共度武漢肺炎，泰國粉絲根本隨便你罵，因為泰國有嚴格的侮辱皇室法，平常不能亂罵，正好中國粉絲罵了很解氣。

目前各國吃瓜群眾都參戰了，越南菲律賓粉絲也不爽中國，因為中國粉絲逼迫東南亞各國明星道歉太多次太機車了，中國粉絲現在被各國圍攻中。最新消息是字幕組宣布無限期停止翻譯假偶天成。喂，你是盜版網站注意一下自己身分。

現在去twitter打 #nnevvy 就可以看到激烈戰況，超好笑的，事主們醒醒啊，大家已經為台灣打起來了XDDDDD。

#nnevvy
#我們泰國使館有小編嗎

因為武肺搞到宵禁，好多人工都無得返，仲有個個府ge辣招都唔同，唔嬲就假

你估賺7毛咁容易？

印度 泰國 台灣 網軍已連成一線

pushed

慢慢連泰國人都識分 香港人台灣人唔係中國人

推一推

自己人插得，外人插唔得

Up

今日bright開直播個gmmtv 個tweet下面又成堆五毛
咁大口氣呀

打多左個 「個」字

今日玩twitter玩左我全日
泰國人好撚有創意

做乜要幫佢地淋水

P牌共諜？幫人淋水

對秦皇不敬,拉佢槍斃啦

not 淋水！！！
即係話佢哋自己自作多情屈9人在先，更加唔抵幫！

不過我咁啱見到呢個tweet咁諗啫，最緊要煽到更多國家嘅人，大家自出妙計啦

唔好淋水啦
等佢地繼續打

sorry嗰笑位係邊？

啲支那人以為侮辱佢地秦王 話清邁係國家會激嬲啲秦國人
點知人地根本wfc啲小粉紅鬧佢地皇室 仲好happy叫佢地鬧多啲（因為佢地平時唔可以鬧皇室）
仲串番啲小粉紅轉頭話我地去清邁唔洗簽證但你地去台灣要簽證

//中國人熱愛「問候」他人母親，「nmsl（為『你媽死了』拼音縮寫）」等中國常見詞彙在這場泰中大戰也沒有缺席；對此，泰國網友態度超佛系，回應「我們有20個媽媽（國母）」，「『至少』20個」，暗諷泰王後宮眾多，「國母」成群，酸爆王室也讓五毛小粉紅罵人超無力。

也有泰國網友籲中國人停止自取其辱的行為，「你們正在讓熊貓蒙羞，我是熊貓的粉絲，請你們停手」，不懂中國人為何喜歡罵人沒有母親，「沒有母親犯法嗎」，「這真是一種文化衝擊」。有五毛嗆泰菜難吃，泰國網友則回，「等你們不吃蝙蝠我們再來談」，還有泰國網友表示「我的國家是窮（poor）沒錯，但你的國家是維尼（pooh）」、「『籠』的傳人，回微博去吧」。

在這場混戰之間，台灣也成焦點。有五毛留言「清邁是國家，新冠病毒來自泰國」，泰國網友則回「台灣是國家，新冠病毒來自中國」；泰國網友也紛紛刷起「台灣擁有民主」、「台灣是獨立國家」，五毛則嗆泰國人「沒受過教育」，所以不知道「台灣屬於中國」，遭到泰國網友冷回「幸好我不是在中國受教育的」。

對此，中國盜版泰劇翻譯組宣稱要停止翻譯「假偶天成」抵制，笑壞吃爆米花看好戲的台灣網友，表示盜版抵制正版，也只有中國做得出來。//

——超好笑！

感覺冇乜香港人同班支那畜生打緊

Pushy

佢哋用咩IG，用綠洲啦
用咩Twitter，用微博

Connect埋泰國人！